入黎講下一人一個種IG會出現嘅人

永遠都係Po自己先明嘅野 活係自己世界 真心想關心下佢又覺得你想八卦佢 / 你問完 直接唔覆 呢兩種人以後都唔會搵

你個標題我都唔係好明

一人一個種

唔好意思 打錯字 應該係
一人一種IG會出現嘅人